原來林鄭衰過梁振英係有事實證明, 兩條性質相似既問題 你睇下兩個人各自點答

2015年行政長官答問大會
毛孟靜議員:「請問香港既英文係HongKong定XiangGang? 洗唔洗連所有有殖民色彩既野都清除哂佢?」
梁振英:「我既母校係英皇書院, 係未回歸之前 我已經話英皇書院應該繼續保留佢既名字, 唔需要改, 我亦都冇計劃過要改。至於HongKong定係XiangGang, 毛孟靜議員你可以睇返基本法, 香港既英文名係HongKong。」

今日
林鄭月娥:「有d人係都要無風起浪, 見教育界太平靜啦, 就特登將教育問題政治化, 究竟係教學裡面既中文口語係用普通話定廣東話, 呢個我地都係尊重校管既。」
林鄭月娥:「我係唔會回答d咁無聊既問題。」

淋鄭當時唸緊喺北京陪訓時受到嘅iso訓練，眼濕濕咁

咁又唔好吹奏, 兩個都係evil, 只不過梁振英變撚左lesser evil

做咩呀？咁快掛住振英喇？比少少骨氣得唔得
比兩舊屎你食就覺得食一舊都唔係好差姐

痴線 開始吹奏689

幾時有吹奏689 錯撚晒focus

關咩事,支那對香港 689連支持香港隊都唔敢講啦

死婆娘，死傀儡，點解最近佢民望又升番

懷念英英

林鄭愈黎愈傲慢
精華心態出曬黎

特首一向都係一個比一個差
香港一日比一日差 第一日知？

成班人唔知做乜9
689仆街係眾所周知
而家係拎689呢個標竿黎做對比物黎凸出林鄭連689都不如

放心, 林鄭一樣唔敢講, 林鄭分分鐘直頭撐中國隊

港豬太多

咁又唔係, 曾蔭權好過董建華, 董建華年代我仲太細唔識政治啦, 但起碼曾蔭權退左落黎之後好撚低調冇出黎做太上皇指點江山搞風搞雨, 董建華條撚樣到而家都仲係度指指點點

死左我會懷念佢

而家好撚識啊, 我日日都睇本地新聞 日日都睇網台評論 毓民 D100 我都有睇, 只不過董建華曾蔭權年代我都仲細 所以完全感受唔到任何野, 自然用而家對佢地既觀感黎評價佢地